[技術性病假]英軍入8強 預計500萬國民今稱病

【體育】英格蘭周二殺入世界盃8強，估計英國時間周三將多達500萬人「生病」。

三獅軍團相隔12後再入世界盃8強，舉國歡騰，根據英國啤酒和酒店總會估計，翌日將會超過500萬人「生病」，無法如期上班。

據知，大部份球迷因興奮過度，飲酒太多，導致翌日宿醉，難以上班，當中有16%考慮稱之為「生病」，另有8%表示「很可能稱之為生病」。

全英國約2380萬人觀看英格蘭淘汰哥倫比亞，7%表示一定會「生病」，寧取病假，故此接近520萬打工仔翌日不會上班，數字驚人。

研究指「睇波後請假」已在英國習以為常，即使超過5成球迷選擇留在家中睇波，只有7%球迷會在酒吧睇波，5%選擇留在朋友家睇波。

香港…翻工啦屌你老母

香港人要番工 睇波 不了

英國晚餐時間睇波都可以第日射波

香港2am 睇住廢英妹下妹下妹到加時12碼 5點

香港人唔洗睇波都會射波

CHing Sick Ball